無線喇叭求推薦

拎黎比imac用 最好有airplay
筆直$4000內 有冇好介紹
去百記試左sony隻srs-x99音質幾好
好過評價唔錯既kef egg唔少 最少高一班

推

其實無線咪又係要成日叉電 買有線唔好咩